請大家記得核爆都唔割呀

大家應承過核爆都唔割㗎，唔好少少事就指責手足
要相信手足既判斷

核爆都唔割
核爆都唔割
核爆都唔割

捉鬼割唔割

捉鬼都唔割點樣不分化不割席？

捉鬼係核爆之上